全部示威者同被捕者都係企係同一陣線 盧偉聰你咪諗住分化我地！

push

無人暴動，要求放晒拘捕者

呢個一定係必定

Push

分化撚

警佢老母

推到爆

冇錯垃圾！

極無恥!醫管局惡人先告狀